周末唔洗返工就會早起身

屌你老味 仲早過平日一至五起身
On99
完全解釋唔到

我都惯了⋯⋯訓唔到咁耐
除非好夜訓

伯母都習慣咗俾人屌了

賤骨頭

你隻大陸狗俾人屌慣